呢篇文宣係近期我覺得寫得幾好嘅一篇

呢篇文宣係近期我覺得寫得幾好嘅一篇

睇嚟無人同意。。。。。。